點睇YouTube呢個洗腦式廣告

一個工人七個妻 最強

係你唔飛啫

想唔想登廣告

每次見到youtube呢啲每日幾億人流既網站
竟然有呢啲成本咁低既劣質廣告
就覺得成件事好相映成趣

烏拉拉呢隻垃圾game垃圾廣告都極煩

我是香蕉先係！

問過史蒂夫同載夫未

怪物彈珠

他有好多球球

不休的烏拉拉

etoro